煮咖啡入(求教)

下？ 煲埋啲奶？

你咪由佢煮一次，你又正常煮一次
俾佢比較下囉
橫掂屋企無嘢做咪當話題，嘈黎做乜

youtube 大把人教用moka pot啦